發覺成個社會都變到好識玩

記住亞洲係人命唔值錢既區
做一定要保障自己利益先

做人*

即係點

即係唔好再諗為群體付出